你地班連登仔黑心又低能

你地以為全香港警察都喺黑警呀？岩岩有個警察死左就話人喺死黑警, 一D尊重都無，低質到呢

我開得post就預左比人屌，唔緊要，你地只會顯得更低質

真喺癡撚線

再睇埋D comment，成班小學雞打哂飛機咁

黑驚是原罪喎

好人好姐都會做警察⋯

yes

所以就放棄，所有警察都係黑警，唔可以去做好人嘅？

實際上有幾多警察喺黑警？你成班小學雞assume佢地全部喺黑警. 你老味

你有無確實數據有幾多喺?

點睇呢位呀蛇咁撚慘都無人發起籌款
而某d差佬為咗對抗市民
而將錢灌畀七個犯法嘅差佬度呢？

利申日日出門見到食肉菌呀sir間警署